msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cursor_id_modifier\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-25 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-25 12:00+0000\n"
"Last-Translator: None\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Error: No translation file found for domain 'cursor_id_modifier' in {}/zh_CN/LC_MESSAGES/"
msgstr "错误：未在 {}/zh_CN/LC_MESSAGES/ 中找到域 'cursor_id_modifier' 的翻译文件"

msgid "========== Cursor ID modification tool log start {} =========="
msgstr "========== Cursor ID 修改工具日志开始 {} =========="

msgid "[INFO] {} {}"
msgstr "[INFO] {} {}"

msgid "[WARN] {} {}"
msgstr "[WARN] {} {}"

msgid "[ERROR] {} {}"
msgstr "[ERROR] {} {}"

msgid "[DEBUG] {} {}"
msgstr "[DEBUG] {} {}"

msgid "[CMD] {} Executing command: {}"
msgstr "[CMD] {} 执行命令: {}"

msgid "[CMD] {}:"
msgstr "[CMD] {}:"

msgid "Unable to get username"
msgstr "无法获取用户名"

msgid "Finding Cursor installation path..."
msgstr "查找Cursor安装路径..."

msgid "Found Cursor installation path: {}"
msgstr "找到Cursor安装路径: {}"

msgid "Found Cursor via which: {}"
msgstr "通过which找到Cursor: {}"

msgid "Cursor executable not found, will try using config directory"
msgstr "未找到Cursor可执行文件，将尝试使用配置目录"

msgid "Found Cursor via search: {}"
msgstr "通过查找找到Cursor: {}"

msgid "Finding Cursor resource directory..."
msgstr "查找Cursor资源目录..."

msgid "Found Cursor resource directory: {}"
msgstr "找到Cursor资源目录: {}"

msgid "Found resource directory via binary path: {}"
msgstr "通过二进制路径找到资源目录: {}"

msgid "Cursor resource directory not found"
msgstr "未找到Cursor资源目录"

msgid "Please run this script with sudo"
msgstr "请使用 sudo 运行此脚本"

msgid "Example: sudo {}"
msgstr "示例: sudo {}"

msgid "Checking Cursor processes..."
msgstr "检查 Cursor 进程..."

msgid "Getting process details for {}:"
msgstr "正在获取 {} 进程详细信息："

msgid "No running Cursor processes found"
msgstr "未发现运行中的 Cursor 进程"

msgid "Found running Cursor processes"
msgstr "发现 Cursor 进程正在运行"

msgid "Attempting to terminate Cursor processes..."
msgstr "尝试关闭 Cursor 进程..."

msgid "Attempting to forcefully terminate processes..."
msgstr "尝试强制终止进程..."

msgid "Waiting for processes to terminate, attempt {}/{}..."
msgstr "等待进程关闭，尝试 {}/{}..."

msgid "Cursor processes successfully terminated"
msgstr "Cursor 进程已成功关闭"

msgid "Unable to terminate Cursor processes after {} attempts"
msgstr "在 {} 次尝试后仍无法关闭 Cursor 进程"

msgid "Please manually terminate the processes and try again"
msgstr "请手动关闭进程后重试"

msgid "Configuration file does not exist, skipping backup"
msgstr "配置文件不存在，跳过备份"

msgid "Configuration backed up to: {}"
msgstr "配置已备份到: {}"

msgid "Backup failed"
msgstr "备份失败"

msgid "File does not exist: {}"
msgstr "文件不存在: {}"

msgid "Unable to modify file permissions: {}"
msgstr "无法修改文件权限: {}"

msgid "Generated temporary file is empty"
msgstr "生成的临时文件为空"

msgid "Unable to write to file: {}"
msgstr "无法写入文件: {}"

msgid "Machine code reset options"
msgstr "机器码重置选项"

msgid "Do you need to reset the machine code? (Usually, modifying JS files is sufficient):"
msgstr "是否需要重置机器码? (通常情况下，只修改js文件即可)："

msgid "Don't reset - only modify JS files"
msgstr "不重置 - 仅修改js文件即可"

msgid "Reset - modify both config file and machine code"
msgstr "重置 - 同时修改配置文件和机器码"

msgid "[INPUT_DEBUG] Machine code reset option selected: {}"
msgstr "[INPUT_DEBUG] 机器码重置选项选择: {}"

msgid "You chose to reset the machine code"
msgstr "您选择了重置机器码"

msgid "Found existing configuration file: {}"
msgstr "发现已有配置文件: {}"

msgid "Setting new device and machine IDs..."
msgstr "正在设置新的设备和机器ID..."

msgid "New device ID: {}"
msgstr "新设备ID: {}"

msgid "New machine ID: {}"
msgstr "新机器ID: {}"

msgid "Configuration file modified successfully"
msgstr "配置文件修改成功"

msgid "Configuration file modification failed"
msgstr "配置文件修改失败"

msgid "Configuration file not found, this is normal, skipping ID modification"
msgstr "未找到配置文件，这是正常的，脚本将跳过ID修改"

msgid "You chose not to reset the machine code, will only modify JS files"
msgstr "您选择了不重置机器码，将仅修改js文件"

msgid "Configuration processing completed"
msgstr "配置处理完成"

msgid "Finding Cursor's JS files..."
msgstr "查找Cursor的JS文件..."

msgid "Searching for JS files in resource directory: {}"
msgstr "在资源目录中搜索JS文件: {}"

msgid "Found JS file: {}"
msgstr "找到JS文件: {}"

msgid "No JS files found in resource directory, trying other directories..."
msgstr "在资源目录中未找到JS文件，尝试在其他目录中搜索..."

msgid "Searching directory: {}"
msgstr "搜索目录: {}"

msgid "No modifiable JS files found"
msgstr "未找到任何可修改的JS文件"

msgid "Found {} JS files to modify"
msgstr "找到 {} 个JS文件需要修改"

msgid "Starting to modify Cursor's JS files..."
msgstr "开始修改Cursor的JS文件..."

msgid "Unable to find modifiable JS files"
msgstr "无法找到可修改的JS文件"

msgid "Processing file: {}"
msgstr "处理文件: {}"

msgid "Unable to create backup for file: {}"
msgstr "无法创建文件备份: {}"

msgid "Found x-cursor-checksum setting code"
msgstr "找到 x-cursor-checksum 设置代码"

msgid "Successfully modified x-cursor-checksum setting code"
msgstr "成功修改 x-cursor-checksum 设置代码"

msgid "Failed to modify x-cursor-checksum setting code"
msgstr "修改 x-cursor-checksum 设置代码失败"

msgid "Found IOPlatformUUID keyword"
msgstr "找到 IOPlatformUUID 关键字"

msgid "Successfully injected randomUUID call into a$ function"
msgstr "成功注入 randomUUID 调用到 a$ 函数"

msgid "Failed to modify a$ function"
msgstr "修改 a$ 函数失败"

msgid "Successfully injected randomUUID call into v5 function"
msgstr "成功注入 randomUUID 调用到 v5 函数"

msgid "Failed to modify v5 function"
msgstr "修改 v5 函数失败"

msgid "Completed universal modification"
msgstr "完成通用修改"

msgid "File already contains custom injection code, skipping modification"
msgstr "文件已经包含自定义注入代码，跳过修改"

msgid "Completed most universal injection"
msgstr "完成最通用注入"

msgid "File has already been modified, skipping modification"
msgstr "文件已经被修改过，跳过修改"

msgid "Failed to modify any JS files"
msgstr "未能成功修改任何JS文件"

msgid "Successfully modified {} JS files"
msgstr "成功修改了 {} 个JS文件"

msgid "Disabling Cursor auto-update..."
msgstr "正在禁用 Cursor 自动更新..."

msgid "Found update configuration file: {}"
msgstr "找到更新配置文件: {}"

msgid "Disabled update configuration file: {}"
msgstr "已禁用更新配置文件: {}"

msgid "Found updater: {}"
msgstr "找到更新程序: {}"

msgid "Disabled updater: {}"
msgstr "已禁用更新程序: {}"

msgid "No update configuration files or updaters found"
msgstr "未找到任何更新配置文件或更新程序"

msgid "Successfully disabled auto-update"
msgstr "成功禁用了自动更新"

msgid "You selected: {}"
msgstr "您选择了: {}"

msgid "This script only supports Linux systems"
msgstr "本脚本仅支持 Linux 系统"

msgid "Script started..."
msgstr "脚本启动..."

msgid "System information: {}"
msgstr "系统信息: {}"

msgid "Current user: {}"
msgstr "当前用户: {}"

msgid "System version information"
msgstr "系统版本信息"

msgid "Cursor Linux startup tool"
msgstr "Cursor Linux 启动工具"

msgid "Important notice"
msgstr "重要提示"

msgid "This tool prioritizes modifying JS files, which is safer and more reliable"
msgstr "本工具优先修改js文件，更加安全可靠"

msgid "Modifying Cursor JS files..."
msgstr "正在修改Cursor JS文件..."

msgid "JS files modified successfully!"
msgstr "JS文件修改成功！"

msgid "JS file modification failed, but configuration file modification may have succeeded"
msgstr "JS文件修改失败，但配置文件修改可能已成功"

msgid "If Cursor still indicates the device is disabled after restarting, please rerun this script"
msgstr "如果重启后 Cursor 仍然提示设备被禁用，请重新运行此脚本"

msgid "Please restart Cursor to apply the new configuration"
msgstr "请重启 Cursor 以应用新的配置"

msgid "Follow the WeChat public account [Pancake AI] to discuss more Cursor tips and AI knowledge (script is free, join the group via the public account for more tips and experts)"
msgstr "关注公众号【煎饼果子卷AI】一起交流更多Cursor技巧和AI知识(脚本免费、关注公众号加群有更多技巧和大佬)"

msgid "Script execution completed"
msgstr "脚本执行完成"

msgid "========== Cursor ID modification tool log end {} =========="
msgstr "========== Cursor ID 修改工具日志结束 {} =========="

msgid "Detailed log saved to: {}"
msgstr "详细日志已保存到: {}"

msgid "If you encounter issues, please provide this log file to the developer for troubleshooting"
msgstr "如遇问题请将此日志文件提供给开发者以协助排查"
